做羅賓漢都驚 都係返屋企訓教啦

啲野邊個攞關你叉事咩
變劫富濟貧咪由佢囉
仲多左人受益

搞中資鋪
中國大媽搶野
劫富濟中國大媽

咁南亞幫又點？
根本係邊個攞都唔重要

咁緊張一係你攞埋拎去貧民區派

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

戇鳩，示威唔係為錢，羅乜撚嘢賓漢

咁因為你既示威而有人得益有咩問題？
做慣左之後人地自然會痴住你生活
呢樣係真正既影響力

咁兜好夾硬

唔係兜 根本唔洗同人解釋
純粹係有班人打完又覺得唔安樂
自己作怪
根本無人會怪人打爆一兩間公司既舖頭
商場其他店照常營業 旺撚到仆街
無吉野家啲人自然會食其他
無360咪去759

裝修擺明就係私報公仇
報仇洗撚解釋架咩

當你爆左呢間舖 啲人就會問點解係呢間
其他又無事
問完之後自然會去理解
理解到佢咪更加知道示威者心態
根本少幾間舖對日常生活完全無影響
都唔知你地驚乜閪

屌 好鬼

推

知唔知法國黃背心衰乜失敗左?

拉

秒左

場仗打落去需要軍火個陣自然會做

衰在人地係民主國家

你地真係好撚廢
諗下自己幾個月前係咪都屌人放火
放火就係鬼
私了又係鬼
依家呢？
比人逼到中槍就轉講火魔法講到好支持咁
根本前線從來無做過任何一件有問題既事
你地自己跟唔到就話人有問題
結果幾個月之後都係要跟上黎

咪傻啦 道德價值先係最值錢既野 你連偷野都支持你就行錯民主道路

唔支持偷野

依家你裝修完啲野跌左出黎
有貧苦大眾去執黎維持生活
有咩問題呀？
無人叫你黑衫人去攞
但你裝修完之後邊個去執野有咁重要麼？
總之唔係黑衫就得啦

驚撚到好似政府派錢咁
4000唔可以人人派 驚比有錢人濫取
又整個入息限制
結果發現搞唔撚掂 然後反口都係唔派了
廢物

問題係 和理非同外國會覺得係襯火打劫
偷野係中國大媽 但入罪落我地度